{
    "Id": "ID",
    "Created at":"创建时间",
    "Updated at":"更新时间",
    "Nickname":"昵称",
    "Name":"名字",
    "Email":"邮箱",
    "Password":"密码",
    "Avatar":"头像",
    "Phone":"手机",
    "User":"用户名",
    "User state":"用户状态",
    "Reg time":"注册时间",
    "Order num":"订单号",
    "Plate num":"车牌号",
    "Color":"颜色",
    "Type":"车辆型号",
    "Car state":"车辆状态",
    "Use state":"使用状态",
    "Seat num":"座位数",
    "Add time":"添加时间",
    "Number":"账号",
    "Num state":"账号状态",
    "Driver":"安全员",
    "Grade":"等级",
    "Content":"评价内容",
    "Evaluate time":"评价时间",
    "Station up":"上车站点",
    "Station down":"下车站点",
    "People num":"约车人数",
    "Order time":"约车时间",
    "Order state":"订单状态",
    "Station name":"站点名称",
    "Serial num":"编号",
    "Circle num":"环线序号",
    "Location":"站点位置",
    "Longitute":"经纬度",
    "Manage car":"管理车辆"
}